咩叫 三加三 三減三 等於化 ?

到你明嘅時候你就會明